[15000樓下] 出trip用notebook求推介

暫時睇左
dell xps13,
asus zenbook s,
Thinkpad x1 carbon

要求：
一般文書doc xls ppt、
最好用type c充電頭 + 有快充、
1kg左右 + 13”、
I5/ i7無所謂、
1080p or up、

多數會做presentation(ppt, 3d modeling但唔會edit), 播片(4k output projector)

求各位大佬推介下

咁多 budget university notebook ownership 好似今日 last day